要軍事戰略人幫手

今日見到人地戰術進步左好多，出手重又清脆；但我地一直都無改善過，所以畀黑警大勝。要有軍事戰略熟識幫幫手教下義士點防守，減要落單

求下你！

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行